偽黃於上水追思牆慶生 祭壇掉蛋糕一片狼藉

#admin聯合投稿
#首先我屌你地班撚樣老母個臭閪食屎痾飯

上水有一幅追思牆，平日係手足同街坊用嚟追思離世手足，今日晚上時分有一名「手足」生日，聚集咗二十多名「手足」同佢「慶生」，過程中追逐、掉蛋糕、玩cream、淋酒，而事後追思牆現場一片狼藉。

可能大家對呢場運動慢慢靜咗落嚟失去「方向」同「動力」，但係好希望大家唔好失去「初心」同「原則」。

咁樣你點對得起呢場運動？點對得住離世手足同被捕手足？

我哋由呢一秒開始直接停止運作，如果聽朝前，追思牆沒有人還原，你哋後果自負。

我哋admin知道係邊個做，我哋建議你哋唔好挑戰我哋底線。

ps. 慶祝嗰班，你哋知點樣聯絡我哋，你哋清潔完自己影上嚟報哨證明已經清潔乾淨。

push

邊個做嘅好出嚟打篇道歉文

屌你老母閪呢班真係老鼠屎嚟，咁撚大個人都唔識睇場合

偽黃於上水追思牆慶生 祭壇掉蛋糕一片狼藉

想講好耐 點解d人唔可以正正經經 係正常場合慶祝

佢地唔知太子慶祝生日個單野？

咁大個人唔識分場合?

現場無人屌

汁

港豬總是會犯同樣既錯誤
又唔見係自己老母個壇前面開香檳？

幾多歲？識唔識分輕重場合

阿寶需要抖

唔割 依啲行為真係小毛見大毛 咁都要批鬥 樓主分化撚
拉

MK仔係咁
一陣樓主又俾人屌苦行

真心定假膠

咁大個人喺街掟蛋糕

兒登仔:admin係紅衛兵，唔比人有掉蛋糕自由

又有on9仔

係唔係追思牆都唔應該咁做啦，整污糟晒啲地方